［求救]入境倫敦隔離問題

有無近排由香港去咗倫敦嘅 ching可以解答下我
香港飛倫敦但中途喺蘇黎世轉機去到洗唔洗隔離14日
因為香港入倫敦就唔洗隔離
但瑞士入倫敦就要

轉機飛英國嘅都要

但係是但啦屌 英國有鬼人check住你有冇走咩